<h1> Les fondamentaux de Java </h1>
<h2>OOP with Java</h2>
<p>
Java ne permet pas de multiple héritages, seulement un car cela complique la compréhension d'un code, en revanche les interfaces permettent de le faire comme le ferais un language qui le permet comme <b>C++</b>
</p>
